
# Krmiljenje s povratno povezavo

File README.md bi mi bil všeč, ker bi se takoj prikazako nekaj besedila in bi nudil nek uvod v to poglavje.

REcimo, da bi v vsakem poglavju izvedel katere UC bi pokrili.  Naprimer takole:

1. Potreba po krmiljenju
2. mehansko stikalo
3. Digitalni vhod

ali pa takole:

> - Lastnosti svetlobnih vrat
> - Linearni potenciometer
